南韓單日增505宗確診增至1766宗 大阪市中小學停課

南韓公佈單日增加505宗確診病例，總數達1,766宗，累計13人死亡，南韓今天公佈單日新增的病例較中國的433宗更高。南韓與美國宣佈押後軍演，以免疫情擴散。美國總統特朗普在記招上稱，美國或將限制國民前往南韓，美國國務院將南韓旅遊警示提升至第三級，籲國民「重新考慮」是否必須赴韓。

WHO cares

有預感香港人今次真係要幫南韓人了